[非黃牛] 賣門票：24／9 晚8點 兩張 港大-貝多芬 門票

盡窺堂奧：列夫席茲的貝多芬鋼琴奏鳴曲全集

之前買左飛，但突然下星期日（24／9）晚有要事去唔到，現時門票已賣哂。原本買$220 一張連手續費。現賣四百兩張連位。價可議，有意PM